# Atsaero Test

## Зависимости

Для корректной работы требуется python3.5+

Установите все зависимости, выполнив следующую команду из корневой папки проекта:

```
pip install -r requirements.txt
```

## Сборка словаря

Вы можете собрать свой собственный словарь для того, чтобы дополнить стандартный русскоязычный pymorphy2-dicts-ru,
например так:

```
pymorphy dict compile entity.xml
```

Однако такой способ может не сработать, хоть и является официальным.

## Взаимодействие

```python
from PymorphyExt import MorphAnalyzerExt

morph = MorphAnalyzerExt(ext_path="dict")
morph.parse_several_words('коту в мешке', sort=False)  # спарсит все слова по отдельности стандартным словарем и словарем расширения (сначала будет результат словаря расширения), кроме того вся фраза не разбитая на отдельные слова тоже будет отдана словарю расширения и если она в нем присутствует, то отдельные слова в парсинг словаря расширения не попадут.
morph.parse_several_words_ext('коту в мешке', sort=False)  # то же, что parse_several_words, но с использованием только словаря расширения (если ни всей фразы целиком, ни слов в отдельности в словаре нет, то будет возвращен пустой массив)
morph.parse_single_word('коту в мешке', sort=False)  # спарсит фразу, как единое слово и словарем расширения (в первую очередь) и стандартным словарем.
morph.parse_single_word_ext('коту в мешке', sort=False)  # спарсит фразу, как единое слово, используя только словарь расширения.
```
